黃毓民：民主派後知後覺錯過最佳司法覆核的良機，如今只會引來人大釋法。

全部評論

15:54

節錄：

黃毓民：當日（議事規則未修改前）我叫你司法覆核既係梁君彥係俾建制派提出修改議事規則建議將立法會大會既法定人數由35人改至20人（），係要司法覆核梁君彥呢一個裁決！當日叫你地但無人做，好啦依家所有野通過哂，你地長毛去司法覆核佢既結果,最後就會引發人大釋法。

依家建制派聯同政府異口同聲威迫法院，若jr勝訴就人大釋法。若當日係修改議事規則未表決前而針對梁君彥呢一個裁決去司法覆核既話就未必會出現人大釋法！換句話講，係未通過前jr梁君彥既裁決同表決通過後jr個結果完全係兩會事黎！

依家先提司法覆核，Ok都係要咁做，無錯。但我想講既係已經太遲，民主派已經錯失了最佳司法覆核的良機！人大釋法已經幾乎係肯定出現若覆核勝訴。

長毛其實都只係為爆光，泛民繼續專心補選，為所謂下一場戰場做準備，個個都係為自己....

想當日仲正義掛口邊

黃生自己都可以去申請司法覆核㗎

黃毓民咪厲害囉~ 要永續基本法
你睇，基本法咁方便，人大話乜就話乜~

政想冇野撈慘過死

唔通一早JR就唔會釋法咩

政棍

五毛Romanov